夏蘭特個樣真係樣衰到有啲跨張。。

係樣衰到忍唔住望多幾眼點解可以咁樣衰

佢勁肉酸

仲樣衰過dc9

仲肉酸過樓主

唐氏球王

好撚癲

型過大部分連登仔啦

配點配曬去足球到
專業

JW肥仔

個天好公平
畀得你一樣天賦
就會奪走你另一樣嘢

父哥你點晒去邊

問過佳佳未

樣衰到有特點 =有市場

佢有女屌

佢冇左粒墨算中上

扮瞓

但樓主好肉酸

老實 囡囡唔care
就算佢冇錢就憑佢身高都大把靚女食

踢波勁到仆街喎

真係好似布歐

成日覺得佢似安德尊

對眼好型好有煞氣

cls

好似一樣咁樣衰

佢條女比人屌就有

成個唐記咁

謝東閔?

樓豬肉酸啲

多蒙特布歐

仲有身高

牙朗呢？

Breaking bad 條友？

咁樣都樣衰

明明佢老豆好似唔算樣衰

踢波又廢又樣衰

屌你老母收爺喇on9仔

第一張好似功夫個火雲邪神

睇錯夏薩特

佢靚仔既話就唔係呢個價買到同埋會大把球會搶

連登仔唔好葡萄人 人哋高富只係唔帥

第一張真係唐氏咁款

william hung

咁夏蘭特啲眼耳口鼻生好啲都算中上啦

夏薩特係配晒點去體重

黃光亮咁靚仔～

個鼻型好多啦

佢老豆

屌你 真係似

堅尼喺erling細個果陣一腳踢鳩佢面

好似大陸d南方人， 鼻扁， 咀翹唇大

樣衰都大把女

你係北方人

問過佢未

咸爺係bug？

少爺占咁嘅樣 其實係ok

成個如花咁

百貨應百客,記住這句話.jpg

同你有幾分相似

完全唔入流
講樣衰問過張志剛未

咸爺雞仔聲

睇黎佢個嘴似老母

無關痛癢啦屌

認得果條仆街

係連登算中上啦

連登毒撚表示

你想講乜？

球星有錢左就會變靚仔

換個髮型可能ok, 不過諗唔到有咩髮型啱佢

呢條柒頭真係好樣衰

派

你型好多 樓下唔好PO圖

問過金鐘m記班連登仔未

多數呢d特別樣就做球王
例如 謝雲奴

你老死jerb個樣仲嚴重過謝雲奴

但係起碼人哋勁

佢拍電影版肥到仆街

正想講

本身都唔差
係牙柒皮膚差
Cool牙改善埋面形

同埋笑到成個on9咁

兩樣都無

仲以為得我覺得似

留下鬚睇下會唔會可以改善下，可能會型d霸氣d

2郎神

側面似

就算樣衰 都係一條洋腸

堅似

中上樣

匡智會成員

似有自閉症
以前佢女朋友話佢寧願踢波都唔想拍拖

佢依家女朋友咩樣

淨計粒墨算中上

屌佢老母，可以直接去匡智呃埋傷殘津貼都冇人發覺

依家教練斯洛伐克青年軍嘅馬錫，喺薩爾斯堡做教練嗰陣負責帶住艾寧夏蘭特等新人，馬錫表示：「好記得一件事，當時艾寧夏蘭特嘅女朋友由挪威飛嚟奧地利探佢，但係第二日就走人，原來艾寧夏蘭特話想專注足球，所以叫佢女朋友離開。」

His girlfriend is a football, or five footballs. We're not even joking. He sleeps with his hattrick balls by him on his bed. He does like balls. We'll give him that.

5頁都未有MV

如果佢又靚仔又勁

兩億都唔掂

第一張個表情成個安德尊咁

認真 佢好似鐵血戰士個隻野

問過世柒未

樓主po自己樣上黎先 唔係點比較邊個樣衰啲

除咗樣衰之外冇缺點

樓主不妨放張自己相上嚟比大家睇下有幾靚仔吖！

樣衰到盡頭便是型

鬼佬版劉馬車

影漏左 呢個先係樓主

有朵你叫大猩猩

未睇呢個gif都仲覺得夏蘭特無乜野，一睇笑到仆街

樓主話自己老母肉酸，佢應該都好極有限

好波咪得囉 dllm

列史葛
變態殺人犯咁樣

如果佢皮膚黑d就係種族歧視

成日覺得佢哋天生一對

屌你老母

有些東西必須犧牲

細哨都未出聲話配錯點

Kirsten Dunst 個未婚夫，30頭就成個阿叔咁

仲要綽號golden balls

有女食係因為佢係球星定身高原因呀？
美欺咁矮，咩女都會痴埋去

仆街
唔知佢兩個見倒張圖邊個會唔開心啲

痴撚線

佢chok個咁嘅表情係咪覺得自己好靚仔

驗下眼啦，打少啲J，睇嘢會清楚啲

佢個樣真係樣衰到一個點

坐車佢企你隔離真係會形住佢會非禮你咁

總覺得似Harry 哥哥...